{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071083?place[place_type]=GID&place[gid]=1071083&place[latitude]=34.9306872139&place[longitude]=127.4595970671&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만풀리조트"
    },
    "text": "愛する人たちと楽しく幸せな旅行のために順天湾フルリゾートにお越しいただきありがとうございます。 順天湾フルリゾートは家族、恋人、友達と一緒に楽しめる最高の施設を備えたペンションです。 夏から冬までずっと利用できる場所で、入室は午後3時、退室は午前11時です。 オンシーズンには追加人数がいる場合は連絡が必要であり、追加費用が発生することがあります。 人数を超過した場合、入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に泊まれるペンションもありますが、一部のペンションではペットと一緒に泊まらない場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定されます。 入退室時間を厳守し、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を直接焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、過度な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに料金と料金表が変更になることがありますので、ご注意ください。 スパ/ジェットプール、IPTV、WiFi、プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、カフェなど様々な付帯施設をご利用いただけます。 周辺には順天湾湿地、順天湾国家庭園、楽安邑城民俗村、順天ドラマ撮影場、仙岩寺など様々な観光地があります。 203号から208号までは基準2名で、最大4名まで利用可能で、301号と302号は基準2名で、最大6名まで利用できます。 103号と101号は基準4名で、最大6名までご利用いただけます。 101号と103号はプール利用料金が別途請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天湾フルリゾートはどんな施設ですか？",
            "answer": "順天湾フルリゾートは家族、恋人、友達と一緒に楽しめる最高の施設を備えたペンションです。"
        },
        {
            "question": "利用可能な入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "オンシーズンには追加人数がいる場合は連絡が必要であり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれるペンションもありますが、一部のペンションではペットと一緒に泊まらない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "入退室時間を厳守し、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直接焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には順天湾湿地、順天湾国家庭園、楽安邑城民俗村、順天ドラマ撮影場、仙岩寺など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大利用人数が多いですか？",
            "answer": "203号から208号までは基準2名で、最大4名まで利用可能で、301号と302号は基準2名で、最大6名まで利用できます。103号と101号は基準4名で、最大6名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "101号と103号の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "101号と103号はプール利用料金が別途請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 558
    }
}